文章分享：示威者最大的武器就是理性和討論

就連登這個網上就反送中運動的心臟和大本營，這種去中心化的討論，雖然為運動貢獻良多，但愚見擔心若果沒有一種理性氣氛去執行討論，只要中共派奸細（或委派熱普城充當奸細）混入連登，就可以使運動分裂和失敗。

因此，如何在網上建立一個理性討論氣氛，對運動的成敗攸關重要！我不才，特別分享這一點，供大家討論，最重要的兩點就是不要人身攻擊和歪曲事實，誰經常犯上這兩點，通常就是五毛（或熱普城）。

大家可以討論一下

有奸細民眾智慧自然會搵到出嚟
要相信群眾智慧
因所謂理智去廢言
咪就係叫人忽略自己唔認同嘅意見?
有三毛就負評 就係咁簡單

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

Pushs

而且，警方混入示威者中充當奸細，提出最激烈的衝擊主張，然後煽動示威者衝擊，供有牌爛仔一個借口去發洩獸性，執行私刑，這些奸細就在混亂時退回警方裡面。這在各地的民主歷史屢見不鮮，香港人得提防！

呢樣真係要好小心
一定要冷靜分析
唔好中黑警計

我覺得真係真心啱

因為只要大家肯講道理, 我地一定贏